Why中共要專登去老美開會屌九人？證明邊個贏？

Why not

做show俾韭菜睇

中共已經打贏美國
打飛機方面